有冇人戴口罩解鎖到face ID

更新完14.2後
可以解鎖到
你地得唔得呀

我試過，做咩表情佢都解鎖到

好撚威
咁嘅face id有咩用

其實係勁左定廢左

不嬲都得

用到你仲驚啦 識透視咩

用到,不過10次得7次得

Siri 認咗你戴罩個樣ja